點解厹ricko咁快上返水

蝦條王又上返水，巴打絲打幫下手留言屌返醒啲妹

屌唔醒㗎啦

去留言度瘋狂推link

好心痛

肚餓咪要上水搵食

試水温 復出

依家個時代無做錯野都會比人屌，何況佢柒撚過